抽完血 手軟腳軟 頭暈

屋企又無嘢食 暈⋯

我好硬 你有冇興趣

抱你返去

暈血，有d人會咁，好正常

暈血症我都有